林鄭稱陳同佳只欠入台簽證 潘媽媽： 高官的冷漠只會令我更積極爭取公義

涉嫌在台灣殺害女友潘曉穎的港人陳同佳，轉眼在港已出獄一年，去年曾承諾會往台灣自首的他至今仍是出發無期，涉嫌毀諾，令潘媽媽失望及氣憤。特首林鄭月娥今晨回應傳媒時聲稱，入台簽證的簽發權並不在特區政府，只要陳同佳獲入台簽證，關於其他輔助工作，港府十分願意協助。至晚上，潘媽媽就事件指香港警方自周日後，未再透過傳媒交代他們是否願意接受她當中間人的邀請與台方商討，又稱「高官的冷漠不仁只會令我更積極去為曉穎爭取公義」。

晚上，潘媽媽向《蘋果》表示，陳同佳出獄已經超過一年，香港警方自周日起，未再透過傳媒交代他們是否願意接受她當中間人的邀請與台方商討，「眼見警方只讀不回的態度、眼見這位背負台灣殺人案的兇嫌、卻如香港政府口中的「自由人」仍逍遙法外，我這位受害人媽媽現在繼續勇敢地行出來」。她續指，在過去數星期，高官的冷漠不仁令她更積極去為曉穎爭取公義，「懂得要保護家人子女、更懂得要將殺害我女兒的疑兇繩之於法，我的餘生都會為此努力」。

支持 加油

潘太戰鬥力：It’s over 9000

喂喂企開啲啦

身受其害過先知港共係幾咁無恥咁利用咗佢個女

依家人球咁拋黎拋去其實好撚慘

香港出生之永久居民，或非香港出生但曾於1983年後以香港永久居民身份赴台的市民，如果你忘記預先在香港辦理入台證，可以帶備以下證件，於抵達台灣各主要機場港口時，向「內政部移民署」服務單位申請「臨時入境停留」。申請台灣落地簽證時，你需要持有：

入出境申請書(申請書下載)
有效入出境證件、曾經許可進入臺灣地區之證明文件（蓋有入境章之舊台證）、或香港護照，護照之出生地欄登載為香港出生。
有效期間3個月以上之香港護照。
訂妥於30日內離境之來回機船票。
費用：新台幣300元

林奠：潘母你食錯藥呀，咁鬼積極嘅

潘太:

潘太好好努力
我相信明天一定會更好
你話係唔係啊？哈姆太郎

因為街街冇辦法訂妥於30日內離境之來回機船票，所以唔批入台簽證

唔好咁衰啦

佳佳係自由人

我都係自由人

點解無得住豪宅? 點解無黑警保護和安排10條8條女服侍我?

台灣知有個殺人犯，又點會批個殺人犯自由行簽證

整個一次性簽證有幾難

潘媽媽，重陽節快樂

佳哥上機後 會唔會又殺人架

好驚呀! 好驚呀!

上到飛機
機組人員用危害航空安全扣住佢

林鄭個初心去左邊

已經好厚道
佢個女就係公義
今日有三個小朋友俾國安處拉撚左
佢個女唔算乜野

佢咁利害

會唔會殺哂機組人員?

話哂佢有全港最大的恐佈組織backup佢

你日日屌柒7婆嘅話，我唔拎你嚟玩膠了

準備屈鳩佢犯國安法

條八婆到今時今日都未同香港人打過氣（雖則閘撚住我都唔想聽）
佢個女比見帽人戴死就公義？
梁凌杰，周梓樂，陳彥霖，仲有千千萬萬無名死都無人知果d叫乜？12個港人被夾翻大陸果d叫乜？

能夠做到死咗個女都無人同情可憐
比我就落去黃泉陪個女算

佢而家攪到港共咁頭痕 作用仲大過表態支持乜乜物物啦 老實講 敵人既敵人就係朋友

完全唔覺港共因為佢頭痕sor

重點唔係批唔批
重點係落地簽證呀

戰鬥力再升

加油

仲有佢係支那出世

我覺得好頭痕，星島、太公文匯唔敢報

潘母係時候號召上街示威了

支那出品係咁上下質素

追擊師

用咩名義出VISA?投案Visa?無呢樣嘢wor

唔玩住

昨晚我己經在其他貼咁講

難得仲有傻仔話要利用佢打輿論戰,唔可以同藍絲一樣

要佢講句sorry都做唔到,仲要佢表態支持被捕年輕人咁高難度? 轉個頭佢就支持重啟加強版送中條例啦

當佢自己友? 講的人都on9的

咁開一個一次性嘅真係咁難？

Splm

點解要拉佢黎做手足?
俾充足理由班狗用国安法拉?
由得佢而家咁咪幾好

潘太戰鬥力高過泛民

佢而家講只會比位人入 集中係阿佳度好過

開個VISA俾佢 跟住叫佢自己拎住證物上機 好似返學咁去台灣同當地警方報到? 然後同台灣講 嗱 俾證物你啦 你告我啦

叫阿佳自首遊行 定叫林鄭打電話比台灣遊行

開始欣賞佢，真係關心個女

佢害了咁多人 真係唔希罕佢表態 叫佢收皮就差唔多

重點係自由行，明知係殺人犯，然後比佢自由進入台灣？有冇驚過當架飛機飛到台灣空域就殺人假如架機回程飛番香港，係咪又係「自由人」
利申 我知我ff 多左

真係關心個女 就唔會咁縱佢

陳同佳個樣一睇就知善良靚靚仔仔點估到佢咁兇殘

嘩
終於明屌了

612就黎冇錢啦

連登仔咁多人談論呢單嘢

呢位潘老母識去蘋果接受訪問 點解唔識上連登回應吓我地D問題

潘太從唔識政治到要爭取公義

我lum如果要我屋企人轉黃，我應該要死一次

戰鬥力高到爆燈

咪係

潘安樣貌 潘女咁都要做出墻紅杏

真係太不應該了

唔理潘太咩人，咩顏色，之前做過咩，講過咩，總之佢而家係敵人既敵人，就係我而家既朋友

其實佢唔表態仲好
表左態班藍絲就肯定不問道理,總之潘媽錯撚晒
咁班狗就大條道理用国安法拉潘媽
潘媽消失對政府絕對有好無壞

潘太位於道德高地，冇人搞到佢

除咗共產黨

airline會唔會take risk比個殺人犯自由行咁上機

如果係ok既話不如陳同佳自己買機票出境咪得，事實係airline唔會比你登機

潘媽媽 level up!

Ok我收返呢句說話

我勸仔咪跟車太貼

潘老母明天隨時可插你一刀

到時叫人情何以堪?

作為媽媽黎講 佢真係好犀利

要香港政府同台灣申請

咁條款可以當地政府自己加姐，例如特別情形一次性入境受審等等，順便抽正苦一大巴
嗱，我哋連證都幫你安排埋，叫佢安心上路吖

佢隨時唔小心犯國安法啦 隨時要Save12+1

你真是太低估這個冚家剷政府的無恥度

港台如果合作，促成移交佳佳根本冇難度
港府派專機俾佳佳去台灣，等佢去到台灣先搞落地簽證
佢搞落地簽證時台灣拉人
完

依家只係政治角力緊

對比陳彥霖阿媽真係兩個極端

爭取公義？
犯國安法架喎

同台灣傾返點安排佢投案真係咁難？

咁台灣主動直接大開方便之門俾香港，如果正苦唔放人係正苦肉酸

因為你冇殺過人囉
洗唔洗安排管牧慰藉你

政府冇私人機/包機咩

特衰政府一咁做

咁咪證明當初立送中條例無必要?

淋病一定唔會做,你地到今日仲唔明?

依家就係正苦死攬街仔

台灣空管知你班機有陳同佳，一入佢地管制範圍就叫你返轉頭啦

根本係香港要一個中國原則又盛，矮化台灣主權先搞到咁

我只要管牧幫我安排10條8條女服侍我 俾間豪宅我住就得

黑警保護就唔使啦

呢個先係人母的責任

點解潘老母要係咁逼害同佳, 佳佳呀, 無人性呀

佢遲早出事

我冇所謂呀，如果佢玩得死777之後插死我，我咪陪777死，佢唔插我就有機會唔死，反正佢玩唔死777，我都會俾777玩死

同d五毛成日帶風向話移去外國做二等公民，做下欄野，咪又係死，點解要移民

我淨係知你移左民都仲有生機，留係香港係死L梗，唔係點解咁多人買六合彩

呢d咪初心

非香港出生，但1983年後去過台灣都可以申請落地。

一個中國原則仲講咩簽證
台灣是中國的

一唔一中都好
林鄭講咩冇簽證去唔到台灣根本唔成立
只不過係要玩野

潘太一係去安全屋抗議
一係自殺算

所以陳同佳根本未驚過

你聽到佢話從無忘記初心呢句嘢

就知道特衰政府已同佢夾好哂

只要台灣唔屈服 明年 大後年 大大後年......陳同佳都會繼續由黑警保護 住安全屋 由10條8條女服侍佢

中國人黎香港都要簽證，只不過唔係香港批

佩服

港共算係咁
保安局仲有港女收請願信
而家潘太威脅警方要有前設先肯會面
有乜好見？

三行中

我只同意你最後個一行

就係只有移民先有生機

重點係最初出獄左幾日未列入黑名單個時唔去

個女=潘太成個人生

咪撚表態 一陣鬥黃

支持潘太

而家全香港人都俾潘太，777，黑警，佳仔害撚死
唔爭在了

牆頭草

潘太會勇武起來

我就唔會同情這位潘老母

最好佢嘈多幾嘈 俾黑警拉鳩埋 等D藍絲睇吓咩叫condom

岩
咬死個港共政府

連登大眾幾時先肯承認潘太潛在嘅力量
唔好睇小家庭主婦嘅能耐

衰d講
佢都死左個女
為左爭取公義仲有咩野怕

佢根本唔係黃，只係唔識政治但比政治睇中...
手足生死，香港有無自由佢會覺得關佢鬼事..

都係嗰句
佢為左佢個女，真係做左好多嘢，雖然一開始搵民建聯係on9
但佢真係一個呀媽
唔同彥霖老母

一位聲稱自已唔識政治的女人仔可以咬得死呢個仆街政府?

小仆街打倒大仆街?

聖鬥士星矢就得

潘老母俾佢再燃燒小宇宙 都做唔到

力量？
同佳出咗安全屋未

無人可憐佢喎

X 2

佳佳：重申，回台與否，責任不在我方

越戰越強

但又識得搵蘋果喎

佢唔係唔識 而係投機

佢有齊document，airlines不可不比佢上機吧

潘媽已經成功轉形入黃戰線 pr都唔洗請

有啲野唔駛講到咁出面

食住花生慢慢睇佢點玩仲撚爽

潘太死者家屬身份迫到埋身
林鄭再拖可以拖幾耐？

其實佢老母明唔明發生緊咩事?
港共: 我唔會承認台灣既官方渠道, 認左我咪即係認台灣係獨立個體?
台灣: 我唔會比佢就咁過黎, 一定要用官方渠道, 比佢就咁過黎我咪即係比港共當我無到?

點解一定要俾佢上機?

公乜義
私義咋
關社會咩事

如果有危害航空安全 唔俾就唔俾啦

中東都有唔少人被拒絕登上去美國的航班

黃絲咪就係咁黎lor

屌又點呀

adore 潘太

支持

Condom WFC
林鄭當初搞送中目的已經透過國安法達成咗

等港共話佢犯左國安法

無錯

黃藍豬狗一齊反港共反支那就最好

等呢度D傻仔以為潘老母可以玩鳩到仆街政府

潘老母只係一個小無賴 但支共港共是一個大大無賴

現在根本係大大無賴玩小無賴

火都燒先出嚟爭取，訓咗成年？

藍屍幫唔到佢 咪搵黃絲

政府hea 你都吹佢唔脹架，早就應該行出嚟啦，最好等政府用國安法拉埋

戰力勁過老泛民

潘媽媽戰力好強

just a matter of time

台灣講到明陳同佳唔可以入境自首
只可以派台灣執法人員喺機上進行逮捕

撐潘太

根本不存在自首

係投案

係 但佢本身都無乜藍絲野 唔太算

反送中無出聲 但都怪浯哂2佢 佢可能真係信 初心月娥係幫緊佢

但今日佢比鐵拳打醒真係好事黎

有d on9仲係到屌人，人地日日屌到港共無聲出，星島大公文匯完全唔敢報，仲要屌人乜乜物物係唔係onL9

柒婆表示：潘媽媽，你再嘈搵李桂華搵鳩埋你！

無出聲?

坐係民賤聯琼子同仆街鼎中間都唔計?

重大大聲叫人唔好阻撓送中條例 你個女係台灣遇害 關送中屁事

佢係game入面嘅狂戰士

你企埋一齊會team kill埋你，幫佢補血會削弱佢攻擊力，所以最好係放佢係敵隊入面互毆，咁先發揮到佢最大力量

呢D仆街報紙唔報又點?

咁叫贏咗?

年輕人照被拉 今日先拉咗數位

而家戰鬥力咁高，繼續撥火

數位？

你幾時落嚟香港?

咪係

最好拉鳩埋佢,等班藍絲睇吓咩叫Condom

我講今日

兄弟爬山，各自努力，戰線越多，港共越頭痛

潘媽媽幾時會因為觸犯港區國安法被捕？

數位呀，你邊撚到鄉下呀

咁強悍當初自己黎啦

我夠膽講,一定會

時間問題

有搏彩公司敢開盤 我重注買10萬

「學生動源」召集人鍾翰林 重有唔記得咩名有一位

法治精神：陳同佳已係自由身，在港已不是犯，不能被送去台灣。

明顯潘太俾人利用，蠢嘅人跟車尾。

如果兒登仔不同意，咁犯了國安法嘅人係香港坐完監，再送上大陸受刑意下如何？？

佢抗爭意志屌打留守嗰班議員

我鄉下就香港

唔知你滿意唔滿意

其實潘爸爸去左邊

機票落名果陣就可以拒絕佢購買或者refund比佢啦，冇機票你機場都入唔倒啦，機場個禁制令都仲係度

啱

但呢位自由身,點解要受保護?

商台黃永已家日日都屌緊佢問佢做咩唔搵台灣, 搵香港政府嘈

其實唔表好過表 一陣表左比人入你宇宙國安法仲麻煩。

佢理念只係為左幫過女討回公道，合情，合理，合法。

佢有呢塊免死金牌，點都要好好同政府周旋到底。

在情在理，作為香港人都應該同佢同一陣線。

殺人既係香港人，被殺既香港人，
而家兇手都返埋香港，你仲畀緊大宅佢住

你地香港人唔想要公義咪由佢
我點解要替你地急？
仲咁好服侍幫你搞哩樣搞果樣？

而家唔係唔幫你審，
係如果你要我台灣幫你香港人攞公義，
咪跟足我地程序做嘢移交疑犯囉。

哩度我地頭，幾時容許你鍾意就無啦啦話有個自由行殺人犯嚟簽旅遊簽證，陣間係飛機佢有咩姨郁邊個負責？落到台灣我點樣拘捕佢？佢自由行旅客嚟個喎！

林鄭係有心幫潘媽就即刻安排點配合台灣法例
一鳩送咗佳哥去審啦！

而家只係kick住係林鄭同中共度
死都唔配合！咁你怪邊個
台灣呀？on9

叫個犯自己拿住證物走上機自由行去台灣

既然特衰政府無責任 就快快撤走班黑狗 仲咩仲要禁錮佳哥 佢完成哂刑期囉喎

你就講得啱啦

仲有油塘警察宿舍被拋落嚟嘅 郭振江

真係有心解決問題

當初要立亦只需立送台條例 為何要僭建埋送中?

搞到一鑊泡 又關台灣事?

呢D人的死

絕對係

我雖不殺伯仁,但伯仁因我而死

難為一大批連登仔以為潘老母為同路人

都on99的

一次性簽證無問題
個坐咩機？國泰定華航？？
邊個押上機？？黑警定台灣警察？？
全部都要傾

其實佢呢啲係私義

台灣依家咪話ready 叫港府contact 佢

或者係佢要求，警方評估過係有此風險，就要提供保護 1.既然已放監，做乜仲要好似坐監咁？明顯唔敢返屋企。2.未聽過警方主動逼人入住安全屋。

但淋病唔會傾

一傾就會逼出一個問題 即當初無必要立送中法

佢要求就要俾?

香港人夠要求政府醫院排期快D 要求就得?

一半個月就話 成年都仲要保護?

藍永

無人唔明呀，所以一直都係無解，睇邊個讓步姐，但我就一撚定唔支持台灣讓步，邊條仆街夠膽同我講港共衰所以一定唔讓步，台灣好所以就應該要讓步既左膠言論我一定屌7佢

所以單嘢要繼續,唔好俾佢停 ,仲要俾全世界睇到支共和港共的無賴和無恥

可能一講到投案就等於認佐台灣有行政權吧，咪話港共同台灣政府傾，要佳仔自己去辦事處投案都唔肯死都要簽證唔肯投案

條友仲無聊過你個名
係咁問問問 叫台灣整個佳哥vip簽證出嚟
睇見都覺得煩 係咪弱智

淨係識叫人做嘢 執埋自己d屎
自己就乜都唔做 遊手好閒 A字膊
唔諗吓自己有咩責任
但光環又要爭第一去攞

好撚討厭
點解連登仲有人搞唔明個咁on9既concept？

假設咁好彩陳同佳真係過左去自首
第二日即刻屌鳩你黃屍黑暴啦
屌埋蘋果日報/立場都仲得呀

屌埋你班黃屍搞事 搞到佢個女冇公義

全中

亦中

不過連潘太都睇得明港共先係罪魁禍首，證明連登果D日日仲話咩台灣批張證有幾難，退一步有幾難，台灣做咩玩野，仲有咩公義果班左膠智慧連藍絲都不如

但係咁樣唔代表佢事後會轉投我哋陣營wo，萬一佢喺阿女伸張公義之後反咬我哋一啖咁點算，呢啲吃力不討好嘅責任邊個來承擔？

咁好，食花生係呢件事上我哋最好嘅策略

嚇腥衣阻

我只係問一個問題

陳同佳係謀殺定誤殺, 已非台灣能完全掌握

就算陳同佳肯自願去台灣

唔代表佢肯承認謀殺 可能佢到時會用誤殺去為自己減輕罪名

咁香港呢面的搜證就已經十分重要

點可能叫個犯自己拎證物自由行去台灣? 白痴都知有問題啦

單係呢點

已無法避免司法互助啦

老實講 按法律 香港唔肯同台灣傾就應該放人
困住就點都講唔過去
我寧願個殺人兇手重獲自由

本來一件好簡單的事

就因為一個仆街淋病搞禍哂

唔可以咁計，有無佢個女，該爆既都會爆，罪魁禍首排行表：中共（主謀）>港共（幫兇）>黑警（儈子手）>日日話示威者抵死既藍絲（狗腿），有排先輪到潘太

潘老母一定有責任

當日佢企出嚟 講求公義 但我不認同要立埋送中條例 我只要求先立送台條例處理呢件單個案已唔同哂

但佢無喎 佢一直都係搵民賤聯 佢心態就係佢條女的命就公義 其他人的命就低賤

支那狗邊有人性架，有得利用咪用囉

呢啲judgement就冇胃咬了，權係人哋手，況且點做都有人同意有人不同意。更有人認為陳同佳唔死都冇用，仲保護嚟做乜。

重點係 而家香港個做法係
冇法律基礎就軟禁 軟禁到有法律基礎為止

咁直頭唔駛國安法啦
求祈捉個香港人 軟禁佢 再整條tailor made嘅法律告佢都得啦

淋病土生土長,咪一樣咁撚衰

凡係支持支那,都係一鳩樣無人性的畜牲

潘太

點解要自首？

所以仲有人天真以為香港咩事都無

樓繼續升

我都聽到唔少人叫人買樓

OK fine 去買多D 但唔好預我

李大導幾時拉人

比飯民進化快廿年左右

依加先知比人擺上枱

Agree

人地12個仲受梗苦呀
Save 12先啦

唔係條臭四比個膽柒婆攪到咁多野出嚟？
佢同共產黨一樣咁邪惡呀

不如試下同台灣申請見小英

【陳同佳案】小英面前，林鄭北京 一敗塗地

2020/10/26

陳同佳要入台，邊個先係話得事？

蔡英文花名叫做暴力小英，港人又真係太唔了解台灣政情。呢個外號當然唔係浪得虛名啦。名副其實狠角色嘛。

就睇呢場外交角力，香港同北京輸到底褲都冇得剩呀。邊個先至話得事？ 而家變咗只有台北話得事，相信北京會好想加埋「尋釁滋事」 呢條刑法落香港，以求耳根清靜。

舊年已經寫咗文章，大家冇睇就當然唔明白啦 ── 小英上台當日，已經靜雞雞著手修改刑事條例，將 「司法互助」 列入 「國對國」 級數嘅平等地位處理。之所以咁理直氣壯唔俾個殺人犯用自由行身份入台，就係咁解： 通輯犯就只有刑事拘捕，冇權自由入台。而所謂刑事拘捕，係由台方人員由外地警方協助，針對特定範圍工作，在外地執法，標準按國際刑警規格。

2009年，北京同台灣已經簽咗《海峽兩岸共同打擊犯罪及司法互助協議》，當中包括刑事疑犯處理。不過呢個協議，係非官方組織簽訂，唔係國際主權範疇嘅條約、台灣唔算喪失主權。但係海基會總算係合法通道。

2018年，台灣立法院最終三讀通過《國際刑事司法互助法》，正式確立，有關互助請求，必須經外交部與法務部跟進。只係既有嘅兩岸互助協議除外。

於是司法互助就變成.......港府必須接受台灣同任何其他主權國一樣嘅法理地位。即係法理台獨。

因此先前港府立法將港人送中，就係想卸番個波俾北京，由北京通過兩岸另一條通道進行引渡。所謂送中法案，就係咁嚟嘅。

不過對住香港，台灣都一早講咗唔會包括在內，因為香港明確有《基本法》講明不屬中國大陸司法管轄範圍。海基會並不涉及香港工作。台灣對港工作，沿襲97前對英國標準。法律上，台灣唔當香港係中國，呢個係一國兩制司法獨立嘅原則。

大家明白未呀？ 台灣根本唔會承認中華人民共和國同佢係一個中國吖嘛。話之你點搞吖。北京就好恨將台灣納入一個中國，於是有啲擦鞋仔竟然認為機不可失、盡快老屈一個一國兩制俾台灣。咁台灣當你係傻仔之嘛。

即使係北京出埋飛彈，台灣啋你都傻，總之外交問題外交解決。除非你自己拆咗香港一國兩制.......又有人傻到真係咁做喎？？？？

結果反而係全球多國開始將香港剔出引渡協議，即係調番轉頭，台灣唔係逃犯天堂，香港先至係。對住咁嘅情況，個 「逃犯」 當然就最好留喺香港啦，直頭係生招牌，台灣都費事解釋咁多。

相反，台灣只係低調接收香港逃犯，仲擺明係政治犯。而家香港除咗係逃犯天堂，仲係政治犯同難民輸出地。

咁你話，香港同北京，係唔係輸到底褲都冇吖？

蕭少滔
資深投資銀行家，中文大學辯論隊首席顧問，書籍《世代之戰》、《全球有租收》作者，主持網上節目包括《決戰中環》、《亂世攬炒》等。

就係要抽個八婆一大巴

潘太勾結台灣勢力

無話佢無責任，而且一直都話佢係藍絲，只係話佢責任唔大姐，覺得佢係主因既要小心會唔會已經被中共帶佐風向張仇恨轉移佐，變佐憎下層人多過主謀中共，我地要有如果支持下層可以滅到中共都會放棄仇恨既心態先得，唔係好易比中共玩到民鬥民

講下都要屌，咁我返出去做港豬算，香港未來靠晒你啦

柒婆真係又廢又仆街，次次都搞出篤蘇州屎，然後就爛尾收場。結果就係引狼入室，引嚟阿爺插手干預香港事務，令香港喪失晒高度自主，柒婆真係賣港嘅千古罪人。睇怕遲啲阿爺又會插手，將陳同佳秘密運返大陸，然後砌佢生豬肉，話佢喺大陸犯咗當地法律，借啲意將佢槍斃。

支共港共日日已提醒我地

但我不會因為咁而同情潘老母 這是她的報應

佳哥功在社稷 幫共產黨做衰人 槍斃? 施君龍今日幾風光?佳哥一樣 呢個肯定 100%

數位呀，邊撚有人用數位呀

潘太快d 組番個武裝抗政府組織. 殺哂d 黑警.

一年前唔係咁講嘢㗎喎
食咗過期春藥丫？

得啦 知啦 又話我大陸嘛

數 倉頡碼 中女人大

幾 倉頡碼 唔撚識打

咪用數字代幾字囉

凡要打幾字 我都要轉速成
最撚憎轉速成

但倉頡有d字唔識拆嘛

仲有，乜而家逗號已經比空格取代咗呀？你打英文會唔會用空格取代comma?

佢個女就係佢惟一關心既公義。如果聽日再推一次逃犯條例，佢一定話逃犯條例係合孚公義的。
自己有份既野扯咗咁多香港人落水，先前一句聲都唔出，仲憑咩大義凜然講公義。依家利用佢做怨婦纏政府就好，佢唔係追求公義既同路人。

真，飲酒識一個藍絲中坑，大三罷時落街食花生點知中催淚彈，俾人照顧，掩護離開，從此變深黃日日落街屌狗，講嗰時仲眼濕濕。

官字兩個口

佢咁樣落去會唔會犯國安法？
私自勾結台灣，國安法因為佢個女先立，
最後套返落佢到

Push

潘太應該係下個國安法被送中

駛乜啫，無可疑

Push w

最重要既係要有人押佢上機去台灣，因為佢會侵犯到市民生命安全，所以需要警力，香港政府扮聽唔到唔肯安排，台灣要求佢地派警員到香港押犯，但香港政府又係扮聽唔到，但石棺案香港警方明明派人去台灣押犯，已有先例。仲有台灣專登開左個櫃檯，根本唔存在簽證入境問題，但押佢去台灣既過程會對機組人員及乘客有危險，呢個先係重點

潘媽媽 反抗

戰鬥力上升

係你嘅公義喳

呢啲先係為人父母嘅表現
唔通同傳媒講
話過去嘅嘢唔想理，淨係想返工咩

佢好明顯係真心唔想個囡死得不明不白
所以由此至今
不論黃藍
有機會幫到手嘅政棍都會搵
可惜嘅係佢無諗過會俾人利用

懶呀嘛

屌 打求職信咩 我上嚟鳩up罵人 搵人出氣之嘛 又要comma 又要打正字

我二十幾(屌又要用速成)年未打過求職信啦

咪係 d on9 仔仲以為佢係同路人

on9無極限

將d證物交返俾潘老母就當做咗嘢

潘老母憎陳同佳入骨 佢一樣可以做手腳

如果事事自己搞 就唔撚使政府啦 班毅進黑警都short 嘅

鳩估，航空公司black list咗佳佳。
出唔到機票。

搵民賤聯學人講公義

黑警唔吠狗都笑啦

唔需要同情，只需要利用而已，我地無本錢潔癖，如果黑警同港共鬧反我都會繼續潑火，甚至幫下口反正幫口我都無損失既最重要係幫佢會唔會消耗我地既資源同令我得益而已

情況同李文亮一樣，條友係藍絲，鬧我地係暴徒，無所謂，我一樣吹奏佢周圍同人講佢幾慘，因為當佢地感興趣，了解細節下就會知武漢肺炎點解會大流行

入到禁區登機前 佢已會被禁止登機

我地非黑名單 就梗係可以去到先做落地簽證

佳哥咁撚出名 叫佢自由行?on9 嘅特衰狗官先諗到

人地個d 仔女出事時「我見唔到」
自己仔女出事時「爭取公義」

咪係 而家就識搵蘋果做訪問

呢件潘老母 無問題 繼續嘈囉 拉鳩埋佢 再充公埋佢副身家 睇吓班藍絲畜牲點反應

遲來的覺醒 好過冇

又如何但都係輸

251732

支持潘太狙撃港共直到天荒地老

咁佢個女真係死得好慘嘅
Jer 撚死班官 大條道理

幾有道理都無撚用

一條國安法即收佢皮

Fighting

最簡單既嘢偏偏最少人做

講撚到係臺灣政府有問題咁

潘太遲左一年

我只知道潘太槍口對準港共同民賤聯就係同路人，唔駛講咁多廢話八股文乜乜柒柒

初初覺得潘太好煩
而家覺得佢好撚勁 撚班狗官撚狗咁撚

開始變超級撒亞人了

笑到流口水

連登仔仲要話佢轉黃
轉乜柒野
連搵涂謹申都要搵中間人

咁撚想再同你哋講呢個問題，大家都係得個講，仲要俾人話膠

好明顯佢唔係為左爭取公義
係報復私怨

雖然認為潘太都係曲街，但希望（短暫嘅）名氣保佢安全

不如佢去台灣啦
btw 警察應該唔會永遠保護佳 咁唔知之後點呢

冇興趣

睇藍屍同政府狗咬狗真係好好睇

已經進化, 屌打全部販民加埋總和

石棺案的嫌疑人係被驅逐出境
香港警察在空橋「交接」只係夾住佢地
再飛到香港空域先拉人

問題在於香港唔可以逐香港人出境
而陳同佳亦無去金鐘
因為台北經貿辦事處=領事館

證物未必去到台灣
佳仔去到台灣無證據一樣唔洗坐

黑警俾返遺物潘太即係close file

所以今舖潘老母咪唔撚收d遺物

根本要送陳同佳去台灣定到罪 香港根本無可能迴避到角色 特衰政府自己都知 如果要close file 咁陳同佳就無理由仲要黑警保護 把證據交俾家屬或個犯自己帶去案發國家 全世界都無政府會咁做 今次開創歷史啦 特衰政府如果想咁做 真係前無古人 後無來者 以後香港真係可做逃犯天堂

假如一位伊斯蘭國恐佈分子在外地犯案後 來到香港 因為西方國家停哂引渡條例 特衰政府援引今次例子 於是用返今次例子 就要叫佢自攜證物去案發國家受審 咁係幾咁funny的一件事 北京智障算啦 你班特區高官 在情在理都要俾支那班生蕃領導知道件事幾咁荒謬 但無喎 我睇咁樣玩落去 全世界恐佈分子都會潛逃嚟特區 因為就算捉到 都係自攜證物去投案 對伊斯蘭國而言 簡直係開心大發現啦

幾十萬月薪 嘢唔敢講 做奴才都算啦

但都用吓個屎忽(腦就知無㗎啦)諗吓之後會咩問題衍生 無喎 到時分分鐘全港十八區都有伊斯蘭國分子

香港人仲正 係外地做完壞事 因為停哂引渡條例 拉又唔拉得 佢肯去投案 都要自攜證物 真係諗起都好笑

係，因為港共要人哋承認係中共嘅台灣省，然後按國內城巿互助嘅方準同名義去做。

有無諗過係外國人做完壞事嚟香港